[警世] 平安夜一定好多人出去玩 商場地區一齊開花先可以攬炒

包括我自己 已經有fd話去聖誕party 又話book左去邊度食飯

所以一定唔可以比呢班僞黃港豬藍絲慶祝到聖誕
夜晚全力五區和你shop/唱跟住地區(油尖旺+lkf)開花
承接返取消咗嘅尖沙咀->彌敦道霜夜倒數大遊行同lkf攬炒

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

月野兔兔其實好慘

勇武應該割和理非蓆

推

依幾日推多啲和你 shop 行動 post

當係之前中秋咁玩
不過入商場玩

推 平安夜要攬炒

我都寧願平安夜唔玩去攬炒

平安夜要攬炒

一定與大家同行

但見到IG呢排全部係吃喝玩樂 好多人聖誕都係諗住去玩

Thanks

諗到一個長期抗爭幾好嘅方法（合理非，勇武都可用）

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

支那人想黎香港過聖誕？一齊食tg 啦

真係有TG食先好最怕香港人聖誕個個去咗唔知邊度玩咋

推！

同意，24號晚，25號晚，31號晚都幾適合開花

可以揀兩日炒返起革命溫度

希望係啦

開花有保留，以攬炒經濟為首要目標先

商場關左門之後就輪到條街多人

港豬都走就好離場，最緊要冇手足被捕

香港獨立，唯一出路

塗改液
墨水筆
安全合法

推呀 大家一齊入channel 公海傾！

頻道:
公海

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

-新界：
沙田新城市
元朗YOHO
-九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
-港島：
銅鑼灣 時代廣場

入咗好耐

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

天滅中共

今日新彊

明日香港

商場放狗前 諗一諗又一城

取消曬黨鐵 堵埋路最有用

黨鐵已經講咗會通宵服務

多謝手足！
平安夜 約定大家

平安夜 攬炒夜！

平安夜
和你Sing

push

「長期抗爭方法」和你group（和理非，勇武都適用）

Pushp

行動post 要推

和你sing

商場遊行

出去行街就年年都會
但真係冇心情消費
有冇人都係咁

gooooooooooo

呢排勁多人消費...個市旺翻好多

咁你有冇
我就冇

上網買咗幾件衫之後就冇

休息完未？連續兩晚被fake左去MK

而家係咪五大訴求都唔撚緊要？對得住死左嘅手足咩？手足唔見晒，係唔係唔再抗爭？

平安夜一齊岀蒞賀佢老母啊，話畀曱近平聽我哋未完，唔好諗住拖拖下冇事！提防傘運結局重演啊！

推 賀佢老母

推到TG賀聖誕

希望真係出到tg

１２２４ 聖誕攬炒

攬炒平安夜

唔知黨鐵會唔會通唔到宵呢?

手足都想慶聖誕呀

可唔可以同埋手足一齊呀

收皮啦
(叫佢哋)去集中營交換禮物啦

on9

pish,玩少日慳番啲錢課金

平安夜、聖誕、除夕都要經濟攬炒呀！！！

淺黃不等於要屌 要分化
終有一日會用得著 同人變深黃
但地區開花係意見

推行動post